平安夜一個人睇戲 咸左

頭先去寶石戲院買飛睇今晚水行俠
我= 賣飛女女=
我: 水行俠9點15
果度係手寫飛 佢meet左兩張飛出黎
我: X15 唔該
佢望一望我 個樣 > > >
隻手鬼鬼祟祟收返埋一張飛
然後尷尷尬尬俾張飛我
究竟係佢覺得我應該係配條女定係平安夜唔俾一個人睇戲
準備食M記後就入場

無女仲學人平安夜出街睇戲

勇者

同自殺有咩分別

感受下氣氛
唔想打機

話唔定隔離坐住個靚女又係一個人睇
再唔係買多張飛俾個賣飛女女同我一齊睇

有幾咸？

4,5勺鹽

叫賣飛女女一齊睇啦

巴打值得表揚

你撞鬼，佢見到你身後有人

果時應該買埋果張飛 約佢睇

自殺都落咁重手 犀利犀利

不嬲都係一個人睇開 挑戰平安夜

唔怪之得俾兩張我

寶石好平

唔好意思 我約左男朋友 佢陣間接我收工阿 你自己慢慢睇啦

你真人幾得喎，啱啱見到巴打

咁多年都未死得

成百蚊張睇唔起
寶石夠我睇兩次了

我坐係你後面

我次次睇戲都買兩張
唔驚俾人笑

同自殘有咩分別

門口等你

你揀平安夜睇好難唔俾人笑

勇士

巴打一齊睇

我坐最後排喎

你有冇諗過問條女 邊個位隔離有女先買

矛錢呀清

我等你地入哂場 我先入

佢應該買左我隔離

上半場交俾我
下半場俾返佢

寶石咁垃圾都去

平安夜緊係開netflix睇gone girl架啦

好心就安安份份係屋企打飛機啦

大戶輝

一陣都自己一個出去睇夜場

早一個禮拜同女朋友散左

扮買多左飛 即刻約金有冇得撚？

約女

右邊有冇咸？

已經向相關人員反映

DLGH段野有聲嘅

寶石戲院賣飛唔係阿嬸咩？

I feel that feel

樂觀啲諗 佢覺得你係會有女既人

睇到好撚sad

上面成班垃圾
你地活得咁在意別人眼光咁唔瀟灑
注定一世無成就可言

好耐之前都試過一個人24號去睇電影
套tron legacy 真係太染 以後唔會

屌 其實自己一個睇戲有咩問題 點解啲人硬覺得咩都要有男女朋友先做得？ 仲有唔好自卑啦 無女有咩大不了

唔該熄左你個電話啦～
我地而家係黎睇戲架～

寶石依家幾錢張飛?

一齊

一陣撚住咁做

麻煩叫佢地配返條女俾我方便入場

好多後生女
你睇得少

唔好post我上黎

lets go mate!

ON9

何必硬膠

再樂觀啲諗 佢應該係想我約佢
再再樂觀啲諗 佢應該係mark定張飛同我睇

樓主好傻 大把連登金鐘男神可以同你一齊睇

其實冇咩野
只係講佢meet定兩張飛俾我 搞到好老尷

呢張飛60炸
平時都係50幾

性暗示

平時都鐘意一個人去睇戲
但呢啲日子都係喺屋企自閉算

巴打剩係買番買張飛我黎陪你睇

巴打一陣見

我今日都一個人睇左 套戲比我想像好睇

60 好似 3D?

買左飛了 自己睇比悲傷更xxxx

我都有諗過今日去寶石睇
平時真係無所謂
今日一個睇真係不了

有咩所謂
同人睇有時好煩

我一個人唱k 之後一個人睇戲

John ok?

上網search la ching

一個人屌埋閪就perfect!

早啲出post同你去睇啊嘛
利申：住附近

冇留意
想睇2D多d

再睇？仲有8分鐘

用玫瑰做記認

寶石?黃埔好多學生妹喎！仲睇戲？搵女攬啦

自己睇演唱會點睇

好快習慣往後果幾十年都會係咁

有冇屯門撚自己一個睇

LV12

平時都會自己一個出街
但大時大節真係不了

個圖錯左一個人去pizza hut 應該高lv過電影

叫茂木夏樹陪你囖

一人屌閪呢？

LV999

一人屌閪 我會習慣～

最鐘意平安夜同聖誕出街
可以行住街睇下每pair情侶
有d兩個都好醜 覺得拍黎都曬米飯
有d兩個都咁矮 好似小矮人出城咁
有d拖住個家姐出街咁
有d好似小學都未畢業咁 都唔知夠16未
有d好似心理時鐘拖住catgirl咁

去睇戲果陣有d貌合神離 無交流
笑位又唔識笑 同自己去睇無分別
有d西口西面 應該鬧緊交
過左熱戀既情侶借住大時大節 做埋呢d形式野keep住段就死既感情

我就可以輕輕鬆鬆自己一個
想幾時睇咩戲就睇咩戲 因為一個位易買
想食咩就食咩 唔洗排d港女最愛既垃圾餐廳
唔知買杯死人屎水 唔洗行街睇d我唔想睇 無興趣睇既野 唔洗等你試衫
番到屋企上下連登 睇下波 打下機 可以早訓養生
咁先係人生

MK妹定四眼妹劃飛???

巴打我陪你
買左9點45分 水行俠自己一個睇
準備入場

傻仔 順手買埋然後請佢睇啦
咁都唔識 抵你打一世飛機

我都係自己一個係屋企睇大時代

食m記

我自己一個喺isqare 睇

我上網買飛 雖然入場搣飛果陣都比個職員笑 起碼唔洗比人笑 柒少一次先

唔洗買飛比人當面笑*

好撚多人一對對

好睇呀水行俠

下次約埋1357咁買位

好想約佢睇戲呀

不要再說了

屌全部單人位都係男人

欣賞

妓寨咩

SO SAD

你想感受咩氣氛

好唔好睇

寶石好撚臭

碎料

平安夜一個人睇戲揮手

個 同 用嚟做乜

樓豬陪我睇多次好無
絲

Where

本身都諗住去寶石睇
但聖誕呢幾日真係唔敢自己一個睇
要等多幾日先有得睇
平時都係自己一個人睇開

睇咸片？

那有錢你老母
有錢我都睇

睇完了 幾好睇
未食野 而家食

今日自己一個出旺角交收 順便自己一個去旺角百老匯睇埋水行俠先走

個啊媽好靚女
有啲似雷神個setting
但係好睇過雷神，同埋個水世界正過雷神天國個世界

我都想睇多次

同人睇

屌9你mk仔

佢嗰度有條女好撚索
樓主，人地本來meet埋自己張飛，你都唔即約

毒撚唔配有女
叫你條j仔出黎

好睇過黑豹十萬估

巴打 我敢自己一個睇戲
但今晚睇...真係god tier